［求救！！］有朋友隻白貓係觀塘走失咗！

貓貓叫cotton/貓仔
係大概深夜至今日早上8點唔見
地點係觀塘仁富大廈
貓貓係1歲異國短毛 左眼有眼傷

懇求各位巴絲幫手推下！！
如果有任何消息可以聯絡66702237
無限感激！

推

push

搵返啦！